{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 서남산 한옥스테이"
    },
    "text": "当ペンションは慶州から5分の距離に位置した新商品2階建ての韓屋ペンションで、周辺には多くの観光地がある慶州国立公園南山前にあります。 客室は特色のある感覚的なコンセプトで飾られており、庭園には南山を見ながら楽しめるプールがあります。 1階と2階の客室の前にはテラスのように設置された板の間で家族とバーベキューを楽しめます。 ここは広々とした眺めと広い地帯の上の自由をお届けし、自然と休息、愛と思い出を感じることができる良い機会を提供します。 すべての訪問客をVIPとして迎え、利用規則を遵守しなければなりません。 追加人数は料金が発生し、午後11時以前に入室をお勧めし、飲酒や騒ぎは控えてください。 ペットの同伴は不可であり、個人用品の保管はご本人様に責任があります。 客室内では喫煙が禁止されており、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可能です。 客室を利用した人が業者施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、靴は下駄箱に入れなければなりません。 バーベキューの利用は23時まで可能で、客室内では調理や飲食は可能ですが、肉類や魚は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "新商品2階建ての韓屋ペンションは慶州から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には慶州国立公園南山があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室は特色のある感覚的なコンセプトで飾られており、庭園にはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "客室からは南山を見ながら楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、1階と2階の客室の前にはテラスのように設置された板の間で家族とバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような利用規則がありますか？",
            "answer": "利用規則として、追加人数は料金が発生し、午後11時以前に入室をお勧めし、飲酒や騒ぎは控えてください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は23時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や飲食は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内では調理や飲食は可能ですが、肉類や魚は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 349
    }
}